緊急求教，轉左寬頻上唔到網

小妹最近轉用hkbn,咁hkbn 琴日就打黎話可以插佢地提供果舊野（係咪叫router)
咁我頭先就mun 走3(不嬲用3)舊野，換左hkbn 舊野
但而家上唔到網

係咪插漏線

講到一舊舊舊，有語癌

應該冇

係咪有野要set

佢比你個舊野modem 黎wo應該

插錯窿？ 之前我都試過 如果唔得既試下reset下部野

鬼叫你男扮女

借朋友ac

睇下插線個個位

插得一條LAN線著咗LAN1個燈
啫喺插錯LAN線啦

舊野直接插落電腦就上到網，但經wifi router 就唔得

想問大家係點插
1

2

modem條線插落router wan
電腦插落router lan1

樓主係咪咁

我不嬲用方法1,咁我頭先就試下mun 走個wifi , 直接插條線去電腦， 終於上到

PPPOE

有冇示意圖 唔該哂巴打

隻router有寫住wan同lan架wo

首先HKBN入屋裝咗個盒，個盒有條lan線，你插平時有wifi signal發出來個盒既wlan位

然後開電腦，打開平時你上開網既chrome 或firefox 或ir, 入返你wifi個盒set 野，點入？多數係192.168.1.1/ 192.168.0.1
pw係admin

入到去就跟佢指示來set

get 到了 我係咁插呀，但係電腦同wifi 都上唔到網

電腦或電話開chrom / firefox, 係打website個欄入 192.168.1.1/ 192.168.0.1
pw: admin

終於有專業既入黎 我走先